潑冷水講句，過到今次，未來仲係好黑暗

以前中央仲會任命下曾蔭權或者陳方安生做政務司財政司，三司加特首有民主建制左右派不同人士，大致都叫正正常常，可以互相制衡下。而且傳統上財政司或者政務司會競選特首，大家都可以見到反骨建制派或者非保皇人士做下特首。撐中央得黎唔至於盲撐，香港叫做有啲希望。
今時今日就算反到送中，未來兩年都係林鄭嘅天下，再黎緊五年就係波叔或者張建宗。我淨係見到香港前途好黑暗。。。

認命bala

大家想俾邊個強姦？

但係唔好意思
你冇得揀

我反而咁諗
如果當年薯片佬上咗場
唔搞d咩大動作
陰d陰d咁赤化
就唔會有咁多人走上街
如果一直咁落去
去到2047 中共接管嘅時候
個個都仲係覺得歌舞昇平
仲有幾多人會走出黎反共？
我覺得咁樣先至係咁恐怖嘅發展

我覺得佢似曾蔭權嗰type
中央叫佢做十樣佢會做五六樣
而唔林鄭咁叫佢做十樣做夠三十樣

同埋冇就算
因為大家都冇得揀

冇錢移民
等住含撚

最壞打算係好事
但我仲想抱一絲希望

可惜理性話俾我知根本冇希望

至少光多一陣

真係思想正面
多謝你令我開心左一秒

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

社會有聲音先會有進步 呢個政府就係唔聽人哋意見 寧願自甘墮落 害自己都唔夠仲要害埋香港

如果香港人個個出嚟投票可以攞返二會話事權 但可惜。。。。

佢就係想社會退步到變支那

利申
記已登

講真嗰句 犯條例出發點係好 但係政府根本冇諗過其他國家嘅司法問題 好似中國咁 事實係點大家好清楚 而家變相推咗香港人去死 明明有其他方法 去填補呢個漏洞 你老味係都要推個送中條例出嚟

到時候咪送你班友去教育營

希望快啲儲夠錢移民

很堅強
很堅強
很堅強